我退八達通喇屌

八達通近六成股份由黨鐵持有
今時今日仲用八達通
揸住張卡等如侮辱自己